有冇巴絲係官塘道大塞車

塞到死左

係偉業街 一樣

成條慢線都巴士由APM排到得寶

搭1A坐左成個鐘都唔郁下

搞咩塞咁耐
坐到電話就無電